統計一下外賣貼士同維修貼士會比大家多少？

如題....維修事話過比一百！個個都話多.....

唔撚比